# react-pe-layout-app



# ProtopiaEcosystem layout Application

Библиотека для  [ProtopiaEcosystem React Client](http://ux.protopia-home.ru/)

Данный пакет автоматически устанавливается в **Create-react-app приложение**. Базовый шаблон вёпстки приложения.